油價gogogo 繼續升就啱喇

屌你老母 減一加三 一星期加一次 $17不是夢

又唔係未試過$17

四五月總共加咗幾多錢？

大把屋村車房有油入
一桶30升先400蚊

13.3唔算好平, 對比返折扣, 都係平好少

入會員油都$13.3 我唔好去中石頭？

但好似岩岩開始加到16.8

呢個加幅又真係有D過份, 雖然差十幾廿蚊唔係比唔起

caltex 用埋D優惠13蚊都唔唔洗啦

求教學

油咭加夠$400 -$50 coupon

油價跌左咁多，牌價跌都冇跌過

但油價一升就即時加價

之前買左74折中石頭油券買左成萬

hktv mall 72折入左成萬

Esso減價喎 加咗兩三日又減返0.15

減一次再加返三次

油價減時香港班商家佬都係照加

香港三大惡人 地產 油 共產黨

油卡減2.1， 入夠400再減50？

可以雙重優惠嗎

共產黨都係香港

輕鬆17.14